香港時機黨正式成立

本黨黨魁表示：

我琴日唔撚記得pub吓，而家好似已經錯過咗 #最佳時機。
得閒申請入黨，甚至做吓幹事，黨魁非常需要人手加入處理黨務。
不過就應該唔會參選泥緊既2020立法會功能組別選舉，應該 #時機未到。

以上

#招黨員 #招幹事

立黨嘅時機未到
會失去國際㗎！！！